爭氣啲啦屯元天寶寶

搭輕鐵唔好再諗拍卡啦好冇⋯⋯

每個站啲卡機幾乎都係爛嘅，

好彩畀你搵到一部橙機吖屌你原來出站係冇綠機嘅咁就蝕撚晒。

睇到呢段嘢嘅就幫手揚開去啦，
等各位街坊唔洗擔心自己啲血汗錢蝕咗吖嘛好冇？

幾年冇拍過輕鐵閘

無坐輕鐵好耐
所以係唔洗拍卡

淨係見到好多藍絲大媽一邊屌人破壞,一邊好ENJOY話好野免費搭多幾程

屌 佢地比錢買飛呀笨

同自己爸爸媽媽講，冇出站機畀你拍呀，搭嗰幾個站就畀全費，值得咩？

一講到錢佢哋就最緊張㗎喇

精神分裂嘅嘢我真係識條鐵

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

今朝見到個睇落廿幾歲既年輕男子 大大隻隻咁既
拎張八達通出黎對個爛晒既閘機試拍 唔得試埋另一部
都唔得 行唔月台盡頭另一面再試

屌... d奴性

幫忙勸下佢唔好咁，
冇得拍出站機佢就會後悔

記著，而家係唔會有查飛嘅

無講野望左佢一陣就算數

藍絲就係賤種
但理得佢
唔洗關心廢物
佢打你你就還拖打佢就岩